俾人爆格 咩都冇晒

冇左一部MacBook Serial No: C02SQ31DHF1Q
一部小米機
一部iPad Mini

可以點😢

加埋都唔知賣唔賣到幾千蚊。。

報警

班犬會話查唔到.捉唔到
更仆街嘅會講唔係你唔見野,報咩警(真人真事)
要出糧俾班仆街真係屌出聲

連小米都偷？

住割房😢乜保障都冇

小米都偷個賊應該真係好唔掂
當做下善事啦

可能行緊返屋企果時爆炸炸死左啦

認真答
上連登

買返咪得囉

個賊仔好慘 搏晒命中左呢d野

都唔出奇
樓主當破財擋災
計落可能有賺添

報警都好過咩都唔做。

戇鳩仔 冇朋友架？ 電話好多回憶野用錢買得返

搵連登仔check ip 起底

抵

你好叻 咁都知
不過用小米唔駛怕 全部野黨幫你backup 哂

把回憶放進小米，送給黨，我的回憶是黨的

是後備機 沒事

唐樓劏房？無保安？
個門鎖係咩款

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

禁粒的 個d
冇保安 唉

喇叭鎖？
呢種鎖求其用支筆都折得開...

上左好貴的一課
我想問吓我仲住返呢個地方安唔安全
同埋有啲乜嘢辦法可以安全啲

因為我呢邊冇上網連裝個鏡頭都好困難

如果道門如果係空心房門（非實心大門）的話
你係無方法加鎖